陳志雲 中英聯合聲明已成廢紙？ 憲法大過天？

陳志雲
中英聯合聲明已成廢紙？
憲法大過天？
評論 陳志雲

志雲頻道 stephenchannel
43.9K subscribers

分析中英聯合聲明與基本法及中華人民共和國憲法的關係

由於中華人民共和國已經背棄了 它在《中英聯合聲明》中的所有責任 香港的主權應該恢復給英 18:30

袁弓夷（袁爸爸）（4）：(中文字幕) 講話是為了改變現實 起程到華盛頓付諸行動；希望美國能讓一萬個學生得到好教育；蓬佩奧炮轟中共將行動 渣打匯豐一樣